有冇人試過唧d洗頭水入眼

細個以為Johnson’s Baby 個隻Bb用洗頭水唔會乸眼
因為佢寫明係PH5.5
個時拎枝野對住隻眼唧左下
即刻乸到仆街
心諗又話PH.5.5 呃鳩我

自己射自己係乜感覺

精就試過

我個fd試過 過2日就再見唔到佢